一人n樣好多人鍾意食但你覺得好撚難食既食物/飲品/味道

1. 西瓜
識人10個有9個都好鍾意食 我完全唔撚識欣賞
2. 綠茶(味)
聞完就完全放唔落口
3. 橙
好似唔算好多人鍾意 但成日係街見到人食 好想嘔

羅漢果

榴槤

紫薯
綠茶
三文魚

牛油果

紫薯
紅豆

屌 係撚多人鍾意咩咁撚臭
不過好極端就真
一係好鍾意 一係好憎

蜜瓜奶
但我覺得蜜瓜好食
燉蛋/奶

蓮子

茄子
身邊個個都話好似食鼻涕咁

三文魚

紅豆
講漏左 綠豆都係

芝士

蜜瓜又係我覺得好撚柒難食

自 睇錯左 調返轉左

菠蘿

蒜頭
西芹/芹菜
芫茜
雞

蕃茄
鰻魚

好多人鍾意食咩

乜鳩韓國年糕

西芹同芫茜邊撚度多人鍾意食

榴槤 芋頭 魚露 黑松露 栗子蛋糕 核桃 菠菜

白朱古力

豬紅

啤酒囉 好撚苦喎 我飲一啖都頂唔順

肥西老母雞湯

海膽 蠔 咖啡

蠔

皮蛋 臭豆腐

Agger

抹茶

芝士 綠茶 紫薯 鰻魚

譚仔既炸醬

所有蛋，蛋白同蛋黃都有陣好撚反胃嘅味，聞到已經可以嘔
仲有豬，個口感好核突，再加埋佢陣味又係即嘔

沙示汽水

beer 啤酒

西瓜我係覺得食落好撚煩 要係咁吐核

蔥

蝦米
蠔屎
臘腸
曬乾咗嘅海產

我身邊d人都連核食

agger
食一舊都想嘔

終於有人同我一樣唔撚中意食西瓜
見到就想噁

三文魚
綠茶
芝士

紫薯

魚

芋頭 所有魚 除左鰻魚

臘腸
蠔
白蘿蔔

羊
聞到就反胃

粟米

芝士

利申：甜品ok

芽菜、西芹

栗子!!

紅蘿蔔
雜菜

咕嚕肉

西瓜。。。樓主你d口味

我覺得西瓜應該係1000人得1個人唔鍾意食

三文魚 口味好似屎

關我柒事咩

動物內臟

譚仔

紅綠豆

唔鍾意食都唔撚俾?
樓上咪有人唔鍾意食囉

米線，我真係麻麻
辣
韓國野

蘋果
由細到大都好抗拒佢種質感
鰻魚

我都唔中意

樓主睇嚟有啲偏食

海膽

洋蔥

炸兩

真係好撚難食

呢樣我反而幾鐘意食

所有抹茶既野

我係啊 吹咩
偏食我都唔想架
天生

我都唔鍾意

歐洲d壽司好興加牛油果
屌佢地咩 似似都要我了走佢

同我幾似
好憎綠茶味既所有野

好開心啊好多同道中人

次次 自膠

屎，，，

所有抹茶甜品
蜜瓜奶
唔太鍾意食甜野

蠔
海蝦

忌廉
紅豆

真！老母好鍾意用羅漢果煲涼茶，臭到嘔

Dada西瓜汁

芝士 牛油 南瓜 芋頭

所有蛋 次次聞到都想嘔
仲有 三文魚

芝士
完全係垃圾

鮑魚 屌都唔知有咩咁好食仲要貴到死 又un又冇味

譚仔，所有韓國野

牛舌
同隻牛打車輪開心咩

羅漢果
梅菜

油炸鬼

豆腐

腸胃炎要飲個隻藥水

白色好似粉漿咁

芝士 西芹 雪菜 榨菜

同道中人

譚仔真係

細個幾乎個個月都要飲一劑
一開始覺得無乜野愈飲愈想嘔
不過本身幾乎唔揀飲擇食(有唔鐘意但會照食，未至於話想反胃)
唔知點解好鐘意食芹菜芫茜唐苘呢類怪味菜

陽光 密瓜奶
道地 蘋果茶

兩隻個味都好假

完全唔覺得好飲

過橋米線

任何紫薯味既食物、飲品
豆腐
密瓜奶
咕嚕肉

全部都覺得好難食

馬卡龍

香蕉

蜜瓜奶
榴蓮
三文魚

杏仁
經過紋到都想嘔

榨菜 酸菜 豬潤

抹茶
平時會自己沖茶葉，所以覺得抹茶陣味好假

Pizza
意粉

魚生

芝士
乳酪
啤酒

會唔會有人鍾意飲呢隻藥水 唔鍾意飲好正常

痴撚線

應該冇人鍾意掛

紅豆 綠豆 青豆

朱古力
由細到大都唔太鍾意食
好撚甜

皮蛋

撚

屌你老味偏食就偏食啦

西蘭花

芫茜

綠茶味，抹茶味

譚仔真係
食過一次個湯底勁重味精都唔明有乜好食
食完仲要勁頸渴

西瓜真係好難食 食到會想嘔

黑松露
海膽
韭菜
苦瓜
蘿蔔
茄子

完全認同 我又係覺得好似鼻涕咁個質感 但身邊又係好多人鐘意食

蝦蟹
難食到噁

屎💩！成日叫人食，但自己無興趣！

以前好憎食豬潤，但大個左好鍾意食

譚仔
狗也不屌

芫茜
西芹
菜心
芥蘭

紫薯
泡菜
木瓜(奶)

臘腸 豬潤 榴連

杏仁糊同杏仁茶係終極大佬
臭到仆街
食飯有fd叫杏仁茶我即刻屌佢老母分枱坐

原來都有人憎杏仁

一樣

樓上講果啲我全部都冇問題

除左127.140樓既巴打

翠玉瓜

芋頭

章魚丸

西瓜
啤酒
涼瓜

年經😂

鮑魚，生蠔，杏仁露/茶

臘腸 豬潤 蠔 炸醬

加多個唔該

蠔
抹茶/綠茶
牛肉牛奶芝士牛油

燒腩仔 燒豬 海鮮 牛雜

Agger 有啲似藥水味

有冇試過玻璃樽裝

細個好鍾意飲，大個覺得好難飲

好臭

諗

諗唔到

抹茶！

冬菇
我屌你老母真係好撚難食

啤酒 咖啡
茜芹 芫茜

茄子

山楂餅
芋絲
吞拿魚刺身
粟米
紅蘿蔔

刺身，唔鍾意食生野
皮蛋

部隊鍋

鮑魚
蠔（見到樣已經 ）
成日比人話唔識食 但唔知點對入口

紅綠豆
杏仁
芝麻
紫薯
西瓜

芝士既甜品

西瓜
青口
Oyster
所有動物內臟 eg豬潤 雞腎 牛雜
紅豆 所有豆
豬仔 好大碌個d
杏仁！！ 陣味勁臭
發覺自己都幾多野唔食

西芹 牛油 火腿 杯麵 任何動物內臟

之前係歐洲食過間野d壽司加勁撚大塊生菜係入面

芝士 紫薯 綠茶

海膽加一

汽水

米線

Same 真係唔知有咩咁吸引

生蠔
不過熟我又ok

紫菜

真係唔知點解放唔入口，實會嘔返出黎

有紫菜既壽司都係咁

痴撚線同藥水無分別

朱古力所有製品 除左熱朱同朱奶

牛奶朱古力
海膽
豬大腸
原味百力滋

掉番轉
細個覺得好似咳藥水
大個又覺得幾好飲

熱情果

譚仔
Btw 杏仁露好正囉

煙肉 火蹆 暫時未識到人同我一樣唔食

芋頭 抹茶 蠔 所有生既野食

譚仔都話唔好食啲人平時食咩架

1. 豆角
2. 荷蘭豆（食左要扣喉嘔番出黎先得）
3. 矮瓜（隻色好嘔心，難放入口，難唔難食未知）

黑松露
臭架屌

譚仔
腸仔
紅豆綠豆

維他檸檬茶 甜到乜咁

成班友唔識食

絕對係蠔 食屎食鼻涕咁

抹茶 紅豆 蕃茄
特別係小蕃茄 心諗不如去食草
咁都可以擺落口

唔夠氣會覺得好甜 陣味ok
可惜唔夠氣

炸大腸正到仆街

覺得太腥
熟我都鐘意 燒蠔 焗蠔 蠔餅都like

木瓜 好撚臭

西瓜好撚難食

鳯爪

魚生個口感

芒果

西柚

木瓜

泡菜

海鮮
鮑魚個啲睇到個樣都唔想食

大樹菠蘿 覺得好臭 聞到想嘔

維他奶

冬菇 好臭

以前成日食
而家食會反胃作嘔 有心理陰影

食開南記

木瓜 狗也不屌

午餐肉
壕
芒果

吞拿魚刺身
蕃茄
牛雜 屎一樣

芝士
綠茶
咖啡
大腸
西生菜

南記>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>譚仔
譚仔狗也不屌

生蠔

煙

所有菇

三文魚好撚臭

碗仔翅
咖啡
綠茶同抹茶味既野

豬紅
茄子

紫薯
三文魚（生）
綠茶

完全唔明有咩咁好味

波蘿
紫菜味動物餅
茄子
木瓜
番茄仔
紅菜頭 大佬級

蜜棗
仲要有蟲

綠茶甜品

綠茶有關嘅嘢

黑松露
芒果
生蠔
蛋

朱古力

豆

包
餅

海參

一食就想嘔

紫薯，木瓜奶，香蕉奶

熟既蕃茄，

但生既蕃茄就鐘意食

燒賣同南瓜

冬菇

所有瓜類
蕃薯
榴槤

題目係講緊覺得好撚難食喎
你係純粹唔鍾意食朱古力咋？
如果你係真心覺得朱古力好撚難食就真係佩服你

雞煲

呢家最撚興嗰啲咩半熟芝士撻呀，雞煲，最撚難食
因為班撚樣見到潮流就去開舖又剩，搞撚到成件事嘅質素低撚哂

同你一樣，覺得粟米難食，但啲人有會話我粟米片，粟一燒又會食，佢地都on9嘅，粟米片粟一燒有撚粟米味

罐頭吞拿魚

海膽呀屌你老母好撚臭

鮑魚 好撚難食

仲有蛋糕d cream都好難食

臭豆腐

羊 蠔

撈麵
抹茶

蕃茄仔

你就癡撚線

譚仔好難食

係偏食啊
不過天生我都唔想架
你屌我做乜鳩姐

豬大腸 牛雜

果皮
魚生
酒

蝦 蟹 木瓜 哈密瓜 紫菜湯

芝士
咕嚕肉
沙律醬
甜醬
辣醬
茄醬
Cherry

生蠔 完全唔識欣賞

紅豆綠豆

三色椒難食到屌老母

女

蟹